Vlastní struktura pro nekoněčně dlouhé řetězce
 - struktura (tString) by měla obsahovat samotné pole (char*), délku řetězce (uint) a velikost v paměti (uint)
 - funkce:
	- strInit - inicializuje prázdný řetězec
	- strFree - uvolní řetězec
	- strClear - vyprázdní řětězec
	- strAdd - přídá znak (char) na konec řětězce
	- strCopy - zkopíruje řětězec (char*)
	- strCopyString - vytvoří kopii struktury tString
	- strCmp - porovná dva řětězce (dva tStringy)
	- strRaw - vrácí ukazatel na char*
	- strLen - vrátí délku řetězce
	- strSize - vrátí naalokovanou velikost

Struktura pro práci s vyváženým binárním stromem
 - struktura (tBTree) bude reprezentovat binární strom, kde jednotlivé uzly budou reprezentovány strukturami (tbTreeNode), klíčem by měl být název, tudíž prozatím tString
 - funkce:
	- btInit - iniciliazce binarního stromu
	- btFree - uvolnění binárního stromu
	- btInsert - vložení prvku do stromu
	- btFind - vyhledání v binárním stromu

#### Splněno Filgy, 21.10.	
Struktura pro práci se zásobníkem (postavené nad jednocestným seznamem)
 - struktura (tStack) by měla obsahovat linerárně řetězený seznam struktur (tStackItem)
 - funkce:
	- stackInit - inicializuje zásobník
	- stackFree - uvolní položky ze zásobníku
	- stackEmpty - bool vrací pokud je prázdný zásobník
	- stackPush - přidává tStackItem na vrchol zásobníku
	- stackPop - vybírá tStackItem z vrcholu zásobníku
	- stackSize - vrací počet položek v zásobníku
	- stackTop - vrací tStackItem na vrcholu zásobníku
